有冇人有聽Halsey

上年年頭發現到佢 開始聽佢嘅歌一聽就係Badlands，有段時間喪聽New Americana，跟住聽Ghost之後Colors，上幾個月就Coming Down，最近就Hurricane同埋聽翻佢舊一隻碟Room 93嘅Is there somewhere
好撚正
人又靚

closer識

佢著衫我真係唔識欣賞

有
佢好撚正又索
Colors好正

room 93開始迷佢
劣化之後就無咁鐘意

最鍾意hurricane 同ghost 之前有個禮拜淨係loop佢啲歌

我第一次聽就係呢隻

我都試過 成個禮拜喪loop佢啲歌

聽下佢自己啲歌啦 幾正

一開始係colors 先

後尾成隻Badlands都上癮

歌係正人係靚
但幾時先留番長髮 短髮好撚7

粒番個假髮先見得人

佢carry到極短髮但長髮同vevo live個啲髮型先係最正

有

聽Colors先嘅我 有排瘋狂loop
心諗把聲咁正嘅
之後又聽ghost, hurricane, castle個啲
closer咁正又係無得輸
我誠意推介大家聽 Colors (stripped)呢個版本
正到唔識形容

痴撚線 stripped個ver.好撚正！ hurricane嘅自彈自唱live都不錯